皇家港警協會質疑篤灰信偽造 3英議員確認已寄女皇促褫奪銜頭

5名英國上議院議員日前去信英女皇，要求褫奪皇家香港警察協會的「皇家」二字及其皇冠徽章。協會回覆《蘋果》時拒絕評論事件，更稱對該封信件的真實性有所懷疑。不過《蘋果》進一步查詢後，獲得3名署名的議員確認有關信件真確，協會暫未有進一步回應。

網上日前流傳一封由5名英國上議院議員署名撰寫給英女皇的信件，信中批評香港警察濫用暴力及置自己在法律之上，要為香港法治的衰亡負上主要責任，因此要求皇室取消協會使用「皇家」二字及皇冠徽章的權利；信件獲香港傳媒廣泛報道。

《蘋果》昨向協會會長、香港警務處前助理處長Angus Stevenson Hamilton發出電郵，查詢他會否願意主動撤回「皇家」二字及如何回應信件的批評。協會秘書Barry Jones其後代會長回覆，稱初步的查問令他們傾向相信信件並不真實（Initial enquiries tend to make us believe that the letter is not genuine），他們已向上議院查詢，強調若發現信件是偽造，將會向英國警方舉報。不過，Jones並無回應記者最初的問題。

《蘋果》隨即以電郵向聯署的議員查詢信件的真實性，其中自由民主黨黨鞭Lord Alton of Liverpool、工黨議員Baroness Lister of Burtersett及獨立議員Lord Hylton數小時內即回覆記者，3人均確認信件是真實，由他們5名議員發予英女皇。記者獲確認後再向協會查詢，暫未獲覆。
對於英女皇會否褫奪相關銜頭，Lord Alton of Liverpool稱不會猜度女皇的決定，但強調女皇會基於政府大臣的建議行事，所以他們才會把信件抄送外交及聯邦事務大臣藍韜文，其同事亦會與外交部保持溝通。Baroness Lister of Burtersett坦言並不預期英女皇會同意他們的建議，但稱聯署是為了表達對香港警察對待示威者手段的深切關注；Lord Hylton則說不知道英女皇會否答應，但認為值得一試（it is worth asking）。

其實回歸前皇家警察係識得尊重市民

點同依家班毅進制比

狗係冇好過

你太天真 以前收數嗰期你做開生意就會明

你勁過阿嬌，比個皇家頭係你打鳩左仔有功；現在你幫左仔，重比你。睇住啦，就會分會，97前退休一個會，97先入職個批，會有另一個會；唔分，就過多幾年，一定收返皇家個字頭

面係人俾

架係自己丟
撚都冇得你含啊 毅進仔

有党咪夠囉 皇咩家

我地刁帝夠係皇帝

14億護旗手港驚

以前班警察係專打左仔架
而家班狗仲衰過以前個D

為表忠誠
應該主動搣柴

我有個阿叔，喺60-70年代皇家警察係仆街，但ICAC成立後80-90年代係好咗好多
但呢半年對比60-70年代，𠵱家仲仆街過60-70年代

你打漏左幾隻字
係97 後狗冇好過

唔怪得監犬會投訴成功率無限接近零啦

Push

2014年香港特區黑警，特登戴97前皇家香港警察嘅帽去拆關帝廟，
皇家港警協會有冇譴責過特區黑警？冇就應該被促褫奪銜頭。

Best friend ：都唔知依個人係唔係存在

協會：都唔知封信係唔係真

都係垃圾

搣柴

以前皇家警察仲衰，貪污年代之後真係咁好？
啲拘捕係咪跟足程序？個年代仲要無 cctv，自己諗

咁依家衰啲，以前衰極都未至於去屈一個弱智嘅人殺人，
以前最多係屈黑社會道友。

d老屎忽好鐘意話當年
以前點衰， 面果浸都做得好好睇睇
爆左鑊點都要的人祭旗平息事件
宜家?

正式架喺自己丟

推

對家分化 喜聞樂見

死都唔認，面子？WFC！有槍就有話事權！

我就睇下班狗，當EU US濾罐用撚晒後，要用支那濾罐仲有無咁口響

的確係

改名

無產階級貧下中員警察

褫奪啦 唔好睇小細眉細眼嘅位

根本本質無變過
當差正仆街係真理黎

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

屌你老母
共產黨爪牙專殺人民公安之嘛
皇你老味家咩
死屎啦

維尼會俾返個蝗家你地

真心柒

Popo 第一時間話封野假仲要報警真係同一個派別同血統，永遠唔覺得自己錯。

佢地係未真係咁平行世界同葉劉一撚樣以為外國做鳩你起假

人民解放警察協會

轉用共產香港黑警

而家打人打得最大力咪以前皇家香港警察囉

又犯姐姐的錯

原來狗心未回歸

冇左皇家既遮醜布，佢地就係一舊屎

成班真係要睇心理醫生
人地出封信都自己呃自己假嘅

而家全世界都知 中共知道咗 都唔會俾班狗繼續用皇家啦

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

因為以前ICAC係跟港督，而家嘅ICAC影都冇個。
所以真係好睇人去帶

加個虫字喺皇字隔離咪得

政治正確D，改用蟈國國徽，改稱甴帝皇軍聯誼會。

以呢啲句式同語法嚟睇，似乎呢度有狗咬狗喎

好建議

警察其實咩年代嘅質素差不多
好仔唔當差全世界都通用

真正影響佢哋表現嘅係文官點管佢地

我都諗到呢樣
希望佢地結果相同

真仆街

而家50歲到嗰班老差骨，後生嗰陣咪又係皇家香港警察

oush

完全係同一個思考模式

呢班撚樣真係弱智唔係扮

快撚d 除撚左頂皇冠 換頂軍帽上去啦
即刻升級左

本身姐姐都係當年管佢地班人
性格相似唔奇
永遠都拒絕相信不利自己既野

冇皇家 咪做戰狼

迫佢改名做中國港警協會啦
係咪"中國"好丟架先

ICAC=特首擋箭牌+政治部（一條公職人員行為失當已經好易做每一個高官）

咪撚on9啦，唔好覺得而家食開屎就以為以前果舊唔係屎啦，鄧小強97後入職咩，一脈相承乍

仲拎住皇家知唔知醜

所以佢地成日充公物資站，拎手足既補給

皇咩家咁愛國
叫黨委狗隻就岩

完美演繹咩叫叫掩耳盜鈴

改做汪家
汪 汪 汪

制服團隊就要一齊承擔啦
理得佢70歲定20歲嘅狗

係人都知佢地不嬲都做埋啲仆街野架啦
估唔到而家擺明做俾你睇 吹咩 咁既態度

班狗嗰啲軍用架 勁好多

皇趙家香港警察

咁就等住得到相同下場啦

畜牲始終畜牲
以前收規到而家都係咁低劣

「好仔唔當差」點嚟？

直接改編成中國香港公安啦 幾有face呀

人一有權力就會腐敗，所以無機制制衡警察既話，警察永遠都會係仆街

改做蝗家香港警察咪一樣

因為呢個會比現時香港班恐怖分子入會，所以英國動議褫奪皇家字眼同徽章

講真好人好姐都唔做狗
代代都仆街

黑警：WFC

好仔唔當差
一位退休老差骨語重心長對我講嘅
根本入到去就要埋沒良知

push

講得好啱

柒到咁都有
告人啦告左未

照可以俾RHKPF排頭你 不過R for Rubbish

果代既狗只係會做戲既狗

推

以為個個都好似你地啲港警咁做假咩

去藍屍 gp 屌呢個會仲留戀植民地 geh 野, 唔愛國 ..

英國美國加拿大都攻擊緊中國
但啲tweets無人推
Rt + like + reply

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打/task2 攞任務

應該叫支那共榮香港警察

加個蟲字部咪得囉警曱

梗係唔係，朋友親戚對夫都係皇家退休狗，一鳩樣

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

其實前期屈咗都唔知，告唔告得入另一回事，不過今時今日d狗官又真係會亂判